import {ILevel} from "../models/IGame";

export const Braindom2: ILevel = {
    "1": {
        "question": "Уровень 1",
        "answer": "Кто девушка Адриана? — На дереве есть подсказка «А + М, его девушка Мэри. Нажмите по надписи на дереве и на букву «В». Ой, какой романтичный парень."
    },
    "2": {
        "question": "Уровень 2",
        "answer": "Кто отец? — Выберите фотографию на стене и увидите отца ребенка, это мужчина справа. Почему эти мужчины претендуют на отцовство? Может стоит спросить у матери?"
    },
    "3": {
        "question": "Уровень 3",
        "answer": "Кто из них женат? — Нажмите на билеты в руках мужчин и увидите билеты с семейной скидкой. Выберите вариант «В». Мне тоже нужен отпуск с семьей."
    },
    "4": {
        "question": "Уровень 4",
        "answer": "Кто победитель? — Нажмите на черный экран телевизора и увидите, кто пересек финишную черту первым. Всадник под буквой «А». Кто был вторым, никто не помнит, но ты пришел первым, тебя всегда будут помнить."
    },
    "5": {
        "question": "Уровень 5",
        "answer": "На сколько ты меня оцениваешь? Спасибо за твою поддержку! — Нажмите на цифру 5. Я, Брайан, хочу тебя поблагодарить! Внимательно прочти эти сообщения, они могут пригодиться в дальнейшем."
    },
    "6": {
        "question": "Уровень 6",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на кольцо девушки и увидите год окончания школы. Обманывает мужчина. Существует ли такая вещь, как кольцо выпускников? Я никогда об этом не слышал!"
    },
    "7": {
        "question": "Уровень 7",
        "answer": "Помоги ей сделать выбор — Посмотрите что в телефонах у мужчин, и выберите мужчину с пиццей. Редко можно встретить такого мужчину, у которого на телефоне не установлено приложение для знакомств."
    },
    "8": {
        "question": "Уровень 8",
        "answer": "Кто может бегать быстрее всех? — Откройте клетку льва, смахнув ее пальцем в право."
    },
    "9": {
        "question": "Уровень 9",
        "answer": "Кто обманывает? — Возьмите лупу и наведите ее на листья дерева, там вы обнаружите яблоки. Обманывает парень, на яблоне лимоны не растут."
    },
    "10": {
        "question": "Уровень 10",
        "answer": "Какой кот ее? — Нажмите на пустое окно и на стене комнаты вы заметите фотографию кота. Вариант ответа «В». Посмотри, сколько выпадает шерсти!"
    },
    "11": {
        "question": "Уровень 11",
        "answer": "Какой его любимый урок? — Нажимайте на портфель мальчика несколько раз и увидите оценки по предметам. Любимый предмет у него История. «D+» такая высокая оценка."
    },
    "12": {
        "question": "Уровень 12",
        "answer": "Кто отец? —Нажмите на часы девочки и позвоните папе, выберите вариант «А». Отец держит дочку за руку недолго, зато она навсегда в его сердце."
    },
    "13": {
        "question": "Уровень 13",
        "answer": "Кто беден — Нажмите на карман, крайнего с права парня и увидите ваучер. Для счастья денег мало."
    },
    "14": {
        "question": "Уровень 14",
        "answer": "Кто из них замужняя пара? — Смахните верхнюю одежду с влюбленных и обнаружите любящие сердца. Какая замечательная пара."
    },
    "15": {
        "question": "Уровень 15",
        "answer": "Кто отец? — Уберите желтую перчатку и увидите надпись на руке отца, нажмите на нее и выберите верный вариант ответа. Каждый сын цитирует своего отца на словах и на деле, но не все отцы делают татуировки с именем своих сыновей."
    },
    "16": {
        "question": "Уровень 16",
        "answer": "Кто настоящий врач? — Нажмите на сигарету в руках липового врача и выберите доктора справа. Скажи, что ты делаешь, или сделай то, что ты говоришь, доктор."
    },
    "17": {
        "question": "Уровень 17",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на экран компьютера и увидите обман, ответ: «В». Невозможно обмануть жулика. Иногда я могу быть хитрым, но не обманщиком."
    },
    "18": {
        "question": "Уровень 18",
        "answer": "Кто из них человек-паук? — Зажмите паука на стене и наведите на центрального парня. Я всегда надеялся, что меня укусит жук и наделит меня особыми силами."
    },
    "19": {
        "question": "Уровень 19",
        "answer": "Выбери самое быстрое такси — У машины справа спущено колесо, нажмите на него и выберите такси слева."
    },
    "20": {
        "question": "Уровень 20",
        "answer": "Кто их ребенок? — Нажмите на румяные щеки родителей и выберите крайнего справа малыша. У тебя просто потрясающее зрение!"
    },
    "21": {
        "question": "Уровень 21",
        "answer": "Кто из них не статуя? — Возьмите фотоаппарат и наводите на статуи, человек обязательно сфотографируется для вас. Всегда мечтал стать уличным художником."
    },
    "22": {
        "question": "Уровень 22",
        "answer": "Заставь змею вылезти из коробки — Под ковриком торчит дудочка, вложите ее в руки мужчины. Музыка — универсальный язык, но у каждого свой неповторимый вкус!"
    },
    "23": {
        "question": "Уровень 23",
        "answer": "Кто жульничает на экзамене? — Откройте окно и увидите шпаргалку. Обман — это форма кражи. Брать чью-то работу и называть ее своей — воровство. Не обманывай, ты получишь то, чего заслуживаешь."
    },
    "24": {
        "question": "Уровень 24",
        "answer": "Кто из них мама? — Бейте по яйцу и увидите чей малыш. Все ее гуси — это лебеди."
    },
    "25": {
        "question": "Уровень 25",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на руки мальчишек и увидите у кого они грязные от камня. Обман хуже, чем разбитое окно."
    },
    "26": {
        "question": "Уровень 26",
        "answer": "Кто обманывает? — Кликните по картине на стене и увидите семейную фотографию. Правильный ответ: «А». Я постоянно лгу сам себе. Но я никогда себе не верил."
    },
    "27": {
        "question": "Уровень 27",
        "answer": "Кто обманывает? — Положите круассан на доску и разрежьте его ножом. Шоколадный круассан всегда вызывает у меня чувство голода."
    },
    "28": {
        "question": "Уровень 28",
        "answer": "Какой туалет неисправный? — Нажмите на видеокамеру и увидите что происходит за дверками. Неисправный туалет, под буквой «В»."
    },
    "29": {
        "question": "Уровень 29",
        "answer": "Найди грушу — Груша справа вверху, среди желтых яблок."
    },
    "30": {
        "question": "Уровень 30",
        "answer": "Кто ее муж? — Выберите кулон на шее девушки и на татуировку на плече мужчины, слева. Ты нашел его, думаю он в тюрьме."
    },
    "31": {
        "question": "Уровень 31",
        "answer": "Кто мама? — Потрясите ваш телефон и мама под буквой «В» побежит к ребенку. Жизнь получают не с инструкцией, она дана нам от матери."
    },
    "32": {
        "question": "Уровень 32",
        "answer": "Кто король? — Нажимайте на маски и увидите у парня под буквой «В» вирус. Я мечтаю о мире без масок."
    },
    "33": {
        "question": "Уровень 33",
        "answer": "Какая семья бедная? — У мальчика справа, в руке мобильный телефон, нажмите на него. Бедная семья слева, но счастье разве в телефоне? Каждый ребенок имеет право быть счастливым."
    },
    "34": {
        "question": "Уровень 34",
        "answer": "Найди жениха — Потрясите ваше устройство и яблоко упадет, прямо на голову жениху и он появится из кустов. Тебе не следует расстраивать невесту в день свадьбы."
    },
    "35": {
        "question": "Уровень 35",
        "answer": "Заверши битву между оборотнем и вампиром — Закройте луну облаком, а из-под дерева достаньте торчащий чеснок и наведите его на вампира. Кто победит в схватке вампира и оборотня? Очевидно, мы никогда не узнаем."
    },
    "36": {
        "question": "Уровень 36",
        "answer": "Кто беременна? — Протрите зеркало пальцем и увидите за спиной девушки результаты теста, нажмите на листок и затем на девушку. Она ждет ребенка, наши поздравления!"
    },
    "37": {
        "question": "Уровень 37",
        "answer": "Кто обманывает? — Смахните газету в руках мужчины и увидите ножницы, выберите их и нажмите на букву «А». Газеты скрывают ложь."
    },
    "38": {
        "question": "Уровень 38",
        "answer": "Кто из них Золушка? — Поднимите подол девушкам и примерьте туфельку. Будь добрым, смелым и всегда верь в волшебство."
    },
    "39": {
        "question": "Уровень 39",
        "answer": "Кто настоящий художник? — Поднесите лупу, в правый нижний угол и увидите имя автора картины."
    },
    "40": {
        "question": "Уровень 40",
        "answer": "Кто из них самый длинный? — Зажмите стол и опустите вниз. Факт, что высокие люди дольше спят в постели."
    },
    "41": {
        "question": "Уровень 41",
        "answer": "Кто его жена? — Нажмите на розовое фото, и выберите букву «С». Взгляни на них, я думал, что идеальные пары существуют только в книгах и фильмах."
    },
    "42": {
        "question": "Уровень 42",
        "answer": "Положи кошелек в сумку — Уменьшите в размере голубой кошелек и он упадет в сумочку. В моем кошельке нет денег! Но я счастлив, что ты еще здесь."
    },
    "43": {
        "question": "Уровень 43",
        "answer": "Кто из них замужем? — Возьмите коктейль рядом с мужчиной и поднесите к девушкам, замужняя девушка будет не довольна предложением выпить. Верность — это больше, чем просто слово, это образ жизни."
    },
    "44": {
        "question": "Уровень 44",
        "answer": "Кто с ним встречается? — Уберите шарф с шеи мужчины и увидите на белом воротнике волос и след от помады. Правильный ответ: «В»."
    },
    "45": {
        "question": "Уровень 45",
        "answer": "Кто из них путешественник во времени? — Мужчина с пакетом в руках. Некоторые люди не могут с легкостью расстаться со своими сумками."
    },
    "46": {
        "question": "Уровень 46",
        "answer": "Кто убийца? — Нажмите на указательный палец мужчины, на полу и соты на стене. Из букв нужно собрать имя «Liam» и нажать букву «С». Отлично! Ты нашел убийцу."
    },
    "47": {
        "question": "Уровень 47",
        "answer": "Кто обманывает? — Смахните голубой джемпер с парня и увидите футболку испачканную краской. Я не видел следов краски, у тебя зоркий глаз."
    },
    "48": {
        "question": "Уровень 48",
        "answer": "Чья машина? — В кармане брюк торчат ключи от автомобиля, нажмите на них, затем на ключи в руках другого мужчины. Теперь выберите белый автомобиль. Через несколько лет ключи исчезнут. Думаю, я не буду их терять, потому что я всегда забываю, куда кладу ключи."
    },
    "49": {
        "question": "Уровень 49",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на полосу от колеса, оставленную на земле и увидите, чья машина оставила след. Выберите мужчину, внизу экрана."
    },
    "50": {
        "question": "Уровень 50",
        "answer": "Как зовут мать Брайана? — Кликните на красный личный дневник и переплесните страницу, внизу будет написано имя: Брианна. Блокнот от матери, он может помочь найти ее спустя годы."
    },
    "51": {
        "question": "Уровень 51",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на раму самоката и увидите след от обуви, затем на обувь молодых людей. След совпадет с кедами молодого человека. Ты сделал это снова, Шерлок."
    },
    "52": {
        "question": "Уровень 52",
        "answer": "Не знаю милая — Уберите в сторону диван и найдете коробку, загляните в нее и найдете тапочки. Ах, дети. Они любят играть в прятки."
    },
    "53": {
        "question": "Уровень 53",
        "answer": "Кто из них замужем? — Посмотрите в мобильные телефоны, каждой из девушек и выберите девушку под буквой «С». Мать дает вам жизнь, а свекровь отдает вам свою жизнь."
    },
    "54": {
        "question": "Уровень 54",
        "answer": "Из какой страны ему следует начать поиски матери? — Нажмите на фото из блокнота и увидите Эйфелеву башню, выберите на карте Париж. Приключения начинаются."
    },
    "55": {
        "question": "Уровень 55",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на экран монитора и увидите отпечаток пальцев мужчины, обведите в кружок его ладонь и нажмите «А». Тебе нужен Ватсон, тогда ты сможешь разгадать все загадки."
    },
    "56": {
        "question": "Уровень 56",
        "answer": "Кто ее любимый человек? — Возьмите софит над головой мужчин и направьте на молодого человека, под буквой «В». Настоящая любовь способна разбудить твою душу, как ее."
    },
    "57": {
        "question": "Уровень 57",
        "answer": "Найди коробку — Коробка нарисована на белой простыне в левом углу кровати. Надеюсь, ты ее не разбудил! Это спящая красавица, ее зовут Ада! Кстати, а ты видел в комнате Карамельку?"
    },
    "58": {
        "question": "Уровень 58",
        "answer": "Реши головоломку — Наводите кусочки карты на поле и они сами закрепятся в нужном месте. Затем мы направимся в Египет."
    },
    "59": {
        "question": "Уровень 59",
        "answer": "Кто обманывает? — Смахните уши с парня вверху и нажмите на обманщика."
    },
    "60": {
        "question": "Уровень 60",
        "answer": "Кто няня? — У девушки слева пятно на плече, нажмите на него и затем, выберите эту девушку."
    },
    "61": {
        "question": "Уровень 61",
        "answer": "Этому королевству нужен король! — Возьмите с верхушки крыши замка части короны и наведите на голову рыцаря, центральная часть в траве. Да здравствует король!"
    },
    "62": {
        "question": "Уровень 62",
        "answer": "Найди сундук с сокровищами — Увеличьте карту и посмотрите отметку на карте, возьмите лопату и начните копать. Я нашел сундук. Интересно, что в нем?"
    },
    "63": {
        "question": "Уровень 63",
        "answer": "Помоги ему забросить мяч в корзину — За красной спортивной сумкой, вы найдете молоко, дайте его выпить ребенку. Нажмите кнопку и мяч в корзине. Герои приходят и уходят, а легенды остаются навсегда! Надеюсь, он станет таким же успешным, как Коби Брайант!"
    },
    "64": {
        "question": "Уровень 64",
        "answer": "У кого есть собака? — Отодвиньте сумочку с плеча у девушки и найдете косточку, нажмите на нее. Мир стал лучшим местом для жизни с собаками и кошками. Я скучаю по своей кошке Карамельке."
    },
    "65": {
        "question": "Уровень 65",
        "answer": "Спаси Белоснежку! — Разделите ножом яблоко и дайте каждой из девушек по половинке. Я спросил волшебное зеркало на стене: Кто на свете всех милей? И ответило оно: тот, кто играет с Брайаном!"
    },
    "66": {
        "question": "Уровень 66",
        "answer": "Создай радугу — Откройте задвижку с фиолетовым цветом, затем темно-синий, далее синий, зеленый, желтый, оранжевый и красный. Поехали в Стамбул. Я чувствую, что становлюсь ближе к маме."
    },
    "67": {
        "question": "Уровень 67",
        "answer": "Попробуй достать сыр из мышеловки — Зажмите нижнюю проволочку на мышеловке и другим пальцем вытяните сыр. Кто под людьми яму копает, тот сам туда попадает."
    },
    "68": {
        "question": "Уровень 68",
        "answer": "Кто из них беременна? — Нажмите на живот у центральной девушки, там подушка. Теперь, нужно отметить сигарету в руках курящей девушки. Беременная девушка в розовом платье, она даже не может завязать шнурки, отметьте шнурки в кружок и выберите девушку."
    },
    "69": {
        "question": "Уровень 69",
        "answer": "Найди кость! — Кость на полу, среди клубков с пряжей."
    },
    "70": {
        "question": "Уровень 70",
        "answer": "Выбери правильный сундук — Наведите белый кувшин, на левый сундук и затем наведите на него ключ. Китай очень далеко от Стамбула, но я не могу остановиться на достигнутом."
    },
    "71": {
        "question": "Уровень 71",
        "answer": "Кто виноват в аварии — На ремне у полицейского висит аппарат, поднесите его к водителям, чтобы измерить уровень алкоголя в крови. Если ты выпиваешь, не садись за руль."
    },
    "72": {
        "question": "Уровень 72",
        "answer": "Кто его жена? — Откройте коробку с обувью в его руках и поднесите красную туфлю к девушке слева. Счастье начинается с твоей подошвы, особенно если это туфли на каблуках!"
    },
    "73": {
        "question": "Уровень 73",
        "answer": "Кто дедушка? — Нажмите на дедушку справа, у них с внуком одинаковый румянец на лице."
    },
    "74": {
        "question": "Уровень 74",
        "answer": "Одна статуя отличается. Найди ее — Потрясите ваше устройство и неустойчивые статуи развалятся, останется одна. Все становится опасно, но я не боюсь."
    },
    "75": {
        "question": "Уровень 75",
        "answer": "Распечатайте текст зеленым — Вставьте в левую часть принтера, синюю и желтую краску, затем запустите листок бумаги. Получилось очень красиво."
    },
    "76": {
        "question": "Уровень 76",
        "answer": "Кто разведен? — Нажмите на руки девушек и выберите вариант «В». Похоже, ты такой же большой фанат «Властелина колец», как и я."
    },
    "77": {
        "question": "Уровень 77",
        "answer": "Какая любимая еда кошки? — Откройте шкафчик под мойкой, и увидите запасы любимой консервы. Рыбы — тоже моя любимая еда."
    },
    "78": {
        "question": "Уровень 78",
        "answer": "Разберись с механизмом замка — Выберите пропуск, и увидите цифры 1.9.87. Введите их на сером устройстве. Значит я должен лететь в Америку."
    },
    "79": {
        "question": "Уровень 79",
        "answer": "Помоги принцу найти свою принцессу — Возьмите корону в кустах, слева внизу экрана и наденьте ей на голову."
    },
    "80": {
        "question": "Уровень 80",
        "answer": "Кто иллюзионист? — Нажмите на платочки, торчащие у персонажей. Иллюзионист под буквой «А»."
    },
    "81": {
        "question": "Уровень 81",
        "answer": "Какое из деревьев вишневое? — Возьмите лопатку и выкопайте ямки под зернышками, затем полейте из лейки водой Ты сладкий как вишня."
    },
    "82": {
        "question": "Уровень 82",
        "answer": "Доберись до сундука — Уберите правый боковой засов, затем левый из-под ног мужчины. Далее, нижний засов и направьте мужчину к сундуку. Жди меня в соединенном Королевстве. Я всегда хотел увидеть Биг Бен."
    },
    "83": {
        "question": "Уровень 83",
        "answer": "Кто настоящий самурай? — Перетащите самураев к растениям, начиная с верхнего. Твой разум — лучшее оружие."
    },
    "84": {
        "question": "Уровень 84",
        "answer": "Кто двойной агент? — Нажмите на карманы агентов, у мужчины в красном джемпере два паспорта — выберите его."
    },
    "85": {
        "question": "Уровень 85",
        "answer": "Кто его первая любовь — Переверните телефон и потрясите, девочка под буквой «В». Вот что делает любовь, всегда кто-то расстраивается."
    },
    "86": {
        "question": "Уровень 86",
        "answer": "Заставь Биг Бен снова заработать — Фиолетовая деталь вверх, а синяя в центр. Ух, какое старинное кольцо."
    },
    "87": {
        "question": "Уровень 87",
        "answer": "Кто обманывает? — Смахните зеленую кастрюлю вниз и увидите семейную фотографию, нажмите на нее и выберите ответ «А»."
    },
    "88": {
        "question": "Уровень 88",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на рыжий рюкзак и увидите черный плащ от игрушки. Врет, ребенок под буквой «В». Я всегда делился игрушками, когда был маленьким, кроме одной, только я могу потрогать своего плюшевого мишку."
    },
    "89": {
        "question": "Уровень 89",
        "answer": "Кто настоящий учитель? — Укажите на ошибку в алфавите, отметьте «F и E», девушка настоящий учитель."
    },
    "90": {
        "question": "Уровень 90",
        "answer": "Кто мать Брайана? — Поднесите малыша к женщинам и малыш улыбнется, рядом с мамой. Было приятно окунутся в воспоминания. Подожди меня, мама, я найду тебя."
    },
    "91": {
        "question": "Уровень 91",
        "answer": "Найди подходящий шкаф — Посмотри по ближе цепочку, на шее парня и увидишь ключ, правильный ответ «В». Я никогда не запираю шкаф в школе. Не потерять ключ — для меня серьезная ответственность."
    },
    "92": {
        "question": "Уровень 92",
        "answer": "Кто настоящий художник? — Смахните по холстам пальцем вниз и появятся рисунки. Девочка, настоящий талант."
    },
    "93": {
        "question": "Уровень 93",
        "answer": "За какую спортивную команду он играет? — Откройте шкафчик, под цифрой 4. Выберите вариант, баскетбол. Я бы играл в баскетбол, если бы кольцо было больше."
    },
    "94": {
        "question": "Уровень 94",
        "answer": "Внутри гробницы есть подсказка. Найди ее — Сотрите с гробницы грязь и увидите глаза, нажмите на них. Появится котенок, нажмите на его ошейник. Мы направляемся в Японию."
    },
    "95": {
        "question": "Уровень 95",
        "answer": "Найди хулигана — У мальчика в центре в руке осколок, нажмите на его руку и посмотрите. Ответ: «В»."
    },
    "96": {
        "question": "Уровень 96",
        "answer": "Какая его любимая еда? — Подносите к лицу парня еду и он улыбнется стейку. Он любит стейк? Какой особенный ребенок."
    },
    "97": {
        "question": "Уровень 97",
        "answer": "Какие у него туфли — Нажмите на тапочки и увидите размер ноги 43, затем на обувь над вариантами. Ответ: «С»."
    },
    "98": {
        "question": "Уровень 98",
        "answer": "Доберись до сундука — Нарисуйте линию, чтобы камень упал на лаву, закрыв ей проход."
    },
    "99": {
        "question": "Уровень 99",
        "answer": "Кто говорит правду? Нажми на их имена! — У мужчины из пиджака торчит телефон, посмотри, что там написано. Обе девушки говорят правду, нажми на их имена одновременно."
    },
    "100": {
        "question": "Уровень 100",
        "answer": "На каком инструменте он умеет играть? — Обратите внимание, у парня длинные ногти. Нажмите на пальцы левой руки у парня, чтобы появился круг, подсвечивающий руку. Далее выберите гитару под буквой «А»."
    },
    "101": {
        "question": "Уровень 101",
        "answer": "Кто обманывает? — Посмотрите, у девушки в розовой кофте есть удостоверение личности ребенка в кармане джинсов. Кликните по удостоверению и выберите вариант «В»."
    },
    "102": {
        "question": "Уровень 102",
        "answer": "Brians journey episode 14. Мы находимся в ужасающем песчаном море посреди пустыни Гоби. Брайан нашел убежище, вход в который был заблокирован. Он должен войти в это убежище, чтобы найти свою мать. Открой дверь. — Достаточно просто повернуть свое устройство вправо на 90 градусов, чтобы камень откатился от входа. Это убежище выглядит жутко, но мне нужно идти дальше."
    },
    "103": {
        "question": "Уровень 103",
        "answer": "Какой ученик хорошо разбирается в математике? — Подведите цифры на доске так, чтобы получилось «2+2=». Девочка под буквой «А» правильно ответит цифрой 4. Что?! Как?! Разве не 22?"
    },
    "104": {
        "question": "Уровень 104",
        "answer": "Кто вампир? — На столе лежит чеснок, поднесите его к лицу парня. Глаза парня покраснеют и он поменяется в лице. Очевидно, что парень и есть вампир. Думаешь, что он обманул ее, сказав: «Милая! Ты уже у меня в венах!»?"
    },
    "105": {
        "question": "Уровень 105",
        "answer": "Помоги ему поднять штангу? — Зажмите с помощью двух пальцем штангу по бокам и поднимите её вверх над спортсменом. Ты крут!"
    },
    "106": {
        "question": "Уровень 106",
        "answer": "Brians journey episode 15. Разбив скалу, Брайан наконец вошел в секретное убежище. Очевидно, что приют пуст, но безусловно, его мама оставила ему записку. Найди подсказку. — Необходимо нажать на синюю бутылку, далее перевернуть свое устройство и из бутылки выпадет записка. Тадж-Махал — одно из самых красивых мест в мире. Но я не турист."
    },
    "107": {
        "question": "Уровень 107",
        "answer": "Кто отец? — Несколько раз нажмите на верхнюю одежду всех мужчины и парня. У сына и отца будут одинаковые надписи на футболках: «DADDY’S SUPER HERO». Яблоко от яблони не далеко падает."
    },
    "108": {
        "question": "Уровень 108",
        "answer": "Сколько людей живет здесь? Найди улики! — Обратите внимание на расчески в комнате. Первая находится на полке, висящая на стене. Вторая расческа лежит на тумбочке. Правильный ответ цифра «2». Ты так быстро понял! Я впечатлен."
    },
    "109": {
        "question": "Уровень 109",
        "answer": "Сколько людей здесь живет? — Считайте по зубным щеткам количество проживающих человек. Первая находится на стиральной машине, вторая в оранжевом стакане на раковине, третья на раковине справа и четвертая прячется за синей шторкой в ванной. Выберите все зубные щетки и нажмите на ответ «4»."
    },
    "110": {
        "question": "Уровень 110",
        "answer": "Brians journey episode 16. Тадж-Махал — символ глубокой любви, но теперь за Брайаном следует человек, лишенный любви в душе. Он должен избавиться от плохих парней. Найди плохого парня. — В заднем кармане брюк находится тот самый человек по имени BARRY BAD. Выберите человека, который стоит ближе всего к Тадж-Махалу. Он меня видел? Я могу спрятаться в Тадж-Махале."
    },
    "111": {
        "question": "Уровень 111",
        "answer": "Кто его жена? — зажмите букет у невесты и потяните вверх, чтобы букет полетел к девушкам. Девушка в красном платье не подняла руки, чтобы поймать букет. Она уже замужем, ей не нужно ловить букет!"
    },
    "112": {
        "question": "Уровень 112",
        "answer": "Помоги капитану улучшить видимость — Уберите облака в стороны, чтобы появилось солнце и осветило путь. Ты сверкаешь, как солнце!"
    },
    "113": {
        "question": "Уровень 113",
        "answer": "Кто похититель детей? — Нажмите на бежевую сумку у рыжей девушки. В ней лежат много сладостей, а значит она и похититель детей. Я бы пошел за ней, если бы она предложила мне столько сладостей."
    },
    "114": {
        "question": "Уровень 114",
        "answer": "Найди скрытую надпись. — Из окна падает свет на надпись. Закройте окно, смахнув пальцем по нему и надпись появится. Афины? Отличное место для летнего отдыха, но опять же, я не турист."
    },
    "115": {
        "question": "Уровень 115",
        "answer": "Какой пол ребенок? — Нажмите на синий шар, над головами девушек. Шар лопнет и появится надпись, что это мальчик! Выберите ответ «А»."
    },
    "116": {
        "question": "Уровень 116",
        "answer": "Кто их них жадный? — Возьмите купюру на столе и поднесите к дедушке, у него изменится выражение лица, а значит он является жадным. Должно быть весело в мире богачей."
    },
    "117": {
        "question": "Уровень 117",
        "answer": "Кто такой зануда? — Обратите внимание на красную лампочку на кондиционере. Нажмите на неё и подует прохладный воздух. Девушка в голубой накидке и будет занудой. Похоже, кто-то не очень доволен."
    },
    "118": {
        "question": "Уровень 118",
        "answer": "Там должна быть секретная комната, найди ее. — Нажимайте по очереди на зеленую, красную и бордовую книги и секретная дверь откроется. Это тотем американских индейцев. Посмотрим, что я найду в Америке."
    },
    "119": {
        "question": "Уровень 119",
        "answer": "Кто ее ребенок? — Посмотрите на малыша справа, у него такие же кудряшки, как и у мамы. Выберите кудряшки мамы на голове и ребенка с кудряшками."
    },
    "120": {
        "question": "Уровень 120",
        "answer": "Кто из них беременна? — Зажмите каждую девушку пальцем и потяните палец вверх. У девушки под буквой «В» будет виден животик. Очевидно, она беременна!"
    },
    "121": {
        "question": "Уровень 121",
        "answer": "Кто ее вторая половинка? — Нажмите на стол вы берите пистолет. Девушка увидит несколько приведений, одно из них будет с красным сердцем, а значит верный вариант «С». Не жди, пока ты умрешь, чтобы найти свою вторую половинку."
    },
    "122": {
        "question": "Уровень 122",
        "answer": "Почини тотем. — Соберите тотем, как указано на картинке ниже. Это координаты какого-то места. Пора воспользоваться моим GPS."
    },
    "123": {
        "question": "Уровень 123",
        "answer": "Кто выиграл в лотерею? — Справа от телевизора висит зеркало. Возьмите зеркало и проведите им перед лицами людей, в отражении вы увидите, что выиграл в лотерею человек под буквой «В». Чем усерднее работаешь, тем удачливее становишься."
    },
    "124": {
        "question": "Уровень 124",
        "answer": "Кто разбил окно? — У левого и правого разбитого окна под кустами лежат газеты. Значит разбил окно парень на велосипеде под буквой «С». Похоже, почтальон пропустил почтовый ящик."
    },
    "125": {
        "question": "Уровень 125",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на бумажный самолетик в руках преподавателя и на нем будет написано имя Alex. Выберите мальчика под буквой «А». Если бы я сделал этот самолет, он полетел бы на луну, а не в голову учителей."
    },
    "126": {
        "question": "Уровень 126",
        "answer": "Схвати золотое яйцо? — Зарисуй голову птицы с помощью пальца и нажми на золотое яйцо. Посмотри, что я найду в яйце. Я всегда хотел встретиться с президентом США."
    },
    "127": {
        "question": "Уровень 127",
        "answer": "Кто из них шутник? — Снимите маски с каждого клоуна и увидите, что под буквой «В» у клоуна есть еще одна маска. Маска говорит нам больше, чем лицо."
    },
    "128": {
        "question": "Уровень 128",
        "answer": "Что из этого токсично? — Перемешайте все бутылки в одну и выберите полную бутылку. Если их перемешать, они опасны, как огонь и порох."
    },
    "129": {
        "question": "Уровень 129",
        "answer": "Кто из них жадный? — Вам не кажется, что этот уровень уже был? Возможно разработчики ошиблись. Поднесите зеленую купюру к лицу дедушки и поймете, что он жадный."
    },
    "130": {
        "question": "Уровень 130",
        "answer": "Найди подсказку. — Нажмите на ящик в деревянном столе. Крутите справа и слева части и перемещайте ползунки. В конце покрутите часть в середине, чтобы открыть ящик. Я действительно хорош в азартных играх. Ждите меня казино."
    },
    "131": {
        "question": "Уровень 131",
        "answer": "Кто оборотень? — Возьмите в календаре бумажку с цифрой 1 и потяните вниз, чтобы появился оборотень. Профессор Люпин, это вы?"
    },
    "132": {
        "question": "Уровень 132",
        "answer": "Где торт? — Возьмите нож на тарелке и подведите к каждому кусочку торта. Все куски лопнут, кроме настоящего кусочка торта. Никогда не отказывайтесь от домашнего торта «Красный бархат»."
    },
    "133": {
        "question": "Уровень 133",
        "answer": "Кто обманывает? — Поднимите вверх жалюзи и увидите вывеску схожую с визиткой парня в пальто. Выберите вариант «В». Если обманываешь однажды, то все, что скажешь после будет вызывать сомнения."
    },
    "134": {
        "question": "Уровень 134",
        "answer": "Выиграй призы. — Выберите автомат с игрушками и подведите щупальцу к игрушке с голубой шляпой. Кладбище! Нет! Мама! Мне нужно поторопиться."
    },
    "135": {
        "question": "Уровень 135",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на дверцу шкафа, чтобы в отражении увидеть тату у парня в зеленой футболке. Верный ответ «В». Я всегда думал, что у меня есть талант к играм с мячом, но я не понимаю, почему мой школьный тренер направил меня на борьбу."
    },
    "136": {
        "question": "Уровень 136",
        "answer": "Кто из них человек? — Водите быстро пальцем по людям и поймете кто робот, а кто человек. Верный ответ «С». Как роботы едят гуакамоле? С микро чипами!"
    },
    "137": {
        "question": "Уровень 137",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на машинистов слева и справа и увидите, что у одного из них перед глазами поезд. Значит врет машинист под буквой «А». Как локомотив так хорошо справлялся со своей работой? Подготовка…"
    },
    "138": {
        "question": "Уровень 138",
        "answer": "Найди секретный вход. — Нажмите на надгробие с цифрами и поверните ваше устройство, чтобы появился знак бесконечности. Я чувствую, что подошел к концу. Все ради мамы."
    },
    "139": {
        "question": "Уровень 139",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на машины и появятся изображения с передачей коробки передач. У правой машины будет включена задняя передача, значит врет человек справа."
    },
    "140": {
        "question": "Уровень 140",
        "answer": "Кто обманывает? — Увеличьте в размерах самолет с помощью двух пальцев и увидите на самолете наклейку с ядом. Обманывает человек под буквой «В». Ты сделал это снова, Шерлок."
    },
    "141": {
        "question": "Уровень 141",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на горящий магазин и выберите камеру наблюдения. На камере будет изображен человек в коричневом пальто, а значит ответ «А». Какая жалость!"
    },
    "142": {
        "question": "Уровень 142",
        "answer": "Спаси свою маму. — Выберите телефон в кармане парня, и подведите телефон на QR-код на сцене и сделайте снимок. Я хорошо разбираюсь в загадках. Давай поиграем в какую-нибудь игру."
    },
    "143": {
        "question": "Уровень 143",
        "answer": "Помоги голодной мышке. — Увеличьте в размерах луну и увидите кусок сыра в центре. Передайте кусочек сыра мышке, чтобы накормить её. Двое любителей сыра, — крысы и я."
    },
    "144": {
        "question": "Уровень 144",
        "answer": "Кто действительно зол? — Жмите на каждого парня по несколько раз, чтобы разозлить. Самым злым будет парень под буквой «С». Как ты называешь избитого Халка? Ушибленный баннер."
    },
    "145": {
        "question": "Уровень 145",
        "answer": "Какой цветок из них ненастоящий? — Полейте цветы из оранжевой лейки. Далее выберите часы на стене, чтобы цветы подросли. Цветок под буквой «С» не вырос, а значит он ненастоящий цветок. Я никогда не могу с первого взгляда сказать, настоящее растение или поддельное."
    },
    "146": {
        "question": "Уровень 146",
        "answer": "Кто из них невиновен? — Разверните телефон вверх дном, чтобы из сумок полетели разные вещи. Бабушка под буквой «А» почему-то стала невиновна. Напишите в комментариях, почему? Никогда не обманывайся внешним видом!"
    },
    "147": {
        "question": "Уровень 147",
        "answer": "Кто обманывает? — Необходимо перевернуть ваше устройство вверх дном, чтобы выпала из копилки купюра достоинством 20 долларов. Обманывает парень под буквой «А». Деньги не меняют людей, они разоблачают их."
    },
    "148": {
        "question": "Уровень 148",
        "answer": "Кто обманщик? — На стене под часами висит стенд. Нажмите на него и увидите подсказки по решению. Обманывает человек под буквой «А». Лучший метод обучения — всегда готовить шпаргалку."
    },
    "149": {
        "question": "Уровень 149",
        "answer": "Кто обманывает? — Откройте ящик под зеленой шкатулкой и выберите парня, так как он обманщик."
    },
    "150": {
        "question": "Уровень 150",
        "answer": "Предотврати кражу — Нажмите много раз по парню с коричневой сумкой, чтобы тот обернулся. Вы спасли положение и собрали старых друзей вместе."
    },
    "151": {
        "question": "Уровень 151",
        "answer": "Ты нашел ребенка? — Укажите на шею девушки, которая сидит на диване. Выберите вариант «В». Адамово яблоко!"
    },
    "152": {
        "question": "Уровень 152",
        "answer": "Что из этого настоящее? — Возьмите нож с черной ручкой, и разрежьте фрукты на столе. Я всегда точу ножи, которые не режут."
    },
    "153": {
        "question": "Уровень 153",
        "answer": "Кто хулиган? — Нажмите на сумку, у мальчика в центре, из нее выпадут шарики наполненные водой. Если люди пытаются тебя сбить, это ты выше их. Будь добрым не груби."
    },
    "154": {
        "question": "Уровень 154",
        "answer": "Кто одинок? — Уберите облака с солнца и увидите одинокого мужчину. Мне нравится быть одиноким. Я всегда рядом, когда мне нужно."
    },
    "155": {
        "question": "Уровень 155",
        "answer": "Кто обманывает? — На пальце мужчины кольцо, нажмите на него и увидите имя жены. Обручальное кольцо надевается на левый безымянный палец, потому что это единственный палец с веной, которая соединяется с сердцем. Это правда?"
    },
    "156": {
        "question": "Уровень 156",
        "answer": "Кто из них фальшивый Майкл Джексон? — Поверните ваше устройство, настоящий не упадет. Энни, ты в порядке?"
    },
    "157": {
        "question": "Уровень 157",
        "answer": "Кто из них опросчик? — Нажмите на карман парня, в оранжевой футболке. Думаю, я его очень хорошо знаю!"
    },
    "158": {
        "question": "Уровень 158",
        "answer": "Кто его мама? — Достаньте продукты из пакетов девушек и выберите маму с багетом. Я проголодался, хочу бутерброд с багетом."
    },
    "159": {
        "question": "Уровень 159",
        "answer": "Кто обманывает? — Увеличьте их маски и выберите вариант «А»."
    },
    "160": {
        "question": "Уровень 160",
        "answer": "Кто возлюбленный? — На столах горшки с ромашкой, нажмите на цветы, чтобы погадать. Роботы не боятся щекотки, я тоже не боюсь, может быть я робот?"
    },
    "161": {
        "question": "Уровень 161",
        "answer": "Кто робот? — Возьмите с картины перо и пощекочите пятки ребятам, у парня под буквой «В» ноги не реагируют."
    },
    "162": {
        "question": "Уровень 162",
        "answer": "Кто по-настоящему влюблен? — Зажмите сердце, на груди молодого человека с цветами и потяните рубашку в право, под ней будет татуировка. У каждого хотя бы раз про мелькала мысль сделать татуировку."
    },
    "163": {
        "question": "Уровень 163",
        "answer": "Какая его лучшая игрушка? — Медвежонок под буквой «А», отметьте на полу вату из медведя. Интересный способ проявить любовь к игрушке."
    },
    "164": {
        "question": "Уровень 164",
        "answer": "Кто герой? — Зажмите коляску и перевезите через дорогу, молодой человек под буквой «А» спасет малыша. Это птица!"
    },
    "165": {
        "question": "Уровень 165",
        "answer": "Кто герой? — Возьмите ветку с цветами и поднесите к мужчинам, центральный отреагирует. Однажды мне пришлось претвориться мертвым и это спасло мне жизнь, но я не собираюсь об этом говорить."
    },
    "166": {
        "question": "Уровень 166",
        "answer": "Кто из них жив? — Нажмите на льва и выберите вариант «А». Я называю тебя «Львиное сердце» из-за твоего превосходного мужества."
    },
    "167": {
        "question": "Уровень 167",
        "answer": "Развесели ее! — Возьмите миску со стола и поднесите к антенне телевизора, затем соедините с ковриком на полу. Нет ничего прекраснее, чем улыбка ребенка."
    },
    "168": {
        "question": "Уровень 168",
        "answer": "Какое из них — яйцо дракона? — Разожгите пальцем костер и поднесите яйца из гнезд, на пламя."
    },
    "169": {
        "question": "Уровень 169",
        "answer": "Кто из них лысый? — Переверните телефон и потрясите."
    },
    "170": {
        "question": "Уровень 170",
        "answer": "Кто из них без бороды? — Подрисуйте провод, от фена к розетке. Выберите мужчину, без бороды. Интересно, подойдет ли мне борода."
    },
    "171": {
        "question": "Уровень 171",
        "answer": "Кто обманывает? — Возьмите лопату и выкопайте зеленый куст, поднесите цветы к носу людей. Обманывает женщина. Я думаю у меня аллергия на утро, без сомнения, я ночной человек."
    },
    "172": {
        "question": "Уровень 172",
        "answer": "Кто из них профессиональный фигурист? — Наклоните ваше устройство в стороны, только одна девушка удержится на ногах. Ледяного дня!"
    },
    "173": {
        "question": "Уровень 173",
        "answer": "Найди иголку в стоге сена! — Раскрутите мельницу пальцем."
    },
    "174": {
        "question": "Уровень 174",
        "answer": "Кто обманывает? — Переверните телефон и у курьера выпадет из кармана адрес доставки. Я снова голоден."
    },
    "175": {
        "question": "Уровень 175",
        "answer": "Кто обманывает? — Смахните солнце в левую часть экрана. Время решает все."
    },
    "176": {
        "question": "Уровень 176",
        "answer": "Спаси мир! — Увеличьте луну и закройте ей солнце. Спасение мира стало для тебя привычкой."
    },
    "177": {
        "question": "Уровень 177",
        "answer": "Кто из них «мониторит» аккаунт? — Нажмите на телефоны ребят и выберите букву «А»."
    },
    "178": {
        "question": "Уровень 178",
        "answer": "Какой автомобиль дороже? — Смахните с автомобилей чехлы и увидите красную дорогую машину."
    },
    "179": {
        "question": "Уровень 179",
        "answer": "В чем ее проблема? — Отметьте, что в бутылочке осталось мало молока и нажмите кнопку «А»."
    },
    "180": {
        "question": "Уровень 180",
        "answer": "Кто настоящий борец сумо? — Возьмите с гонга стрелку и поднесите к борцам. Интересно смогу ли я похудеть таким образом?"
    },
    "181": {
        "question": "Уровень 181",
        "answer": "Кто настоящий детектив? — Возьмите лупу и наведите на папку с фотографией, нажмите «В»."
    },
    "182": {
        "question": "Уровень 182",
        "answer": "Какой из этих подсолнухов настоящий? — Смахните солнце вправо экрана, и настоящий подсолнух повернется к солнцу. Повернитесь к солнечному свету, и вы не увидите тени."
    },
    "183": {
        "question": "Уровень 183",
        "answer": "Какие пираты победят? — Потрясите ваше устройство несколько раз и увидите победителей, вариант «А»."
    },
    "184": {
        "question": "Уровень 184",
        "answer": "Какое яйцо вареное? — Поднимайте яйца в воздух и бросайте вниз, вареное яйцо не разобьется. Ты любишь вареные яйца или яичницу?"
    },
    "185": {
        "question": "Уровень 185",
        "answer": "Кто из них фальшивый Наполеон? — Потрясите ваш телефон и они развернутся, обманщик под буквой «А». «Если хочешь, чтобы что-то было сделано хорошо, сделай это сам». — Наполеон Бонапарт."
    },
    "186": {
        "question": "Уровень 186",
        "answer": "Кто обманывает? — Поднимите футболку на мальчике, и нажмите на ремень — шорты свалятся. Когда я был маленьким, больше всего не любил ходить по магазинам за одеждой."
    },
    "187": {
        "question": "Уровень 187",
        "answer": "Кто начал войну? — Смахните вверх землю под табличкой и увидите мину, нажмите на нее. Мир в доме — мир на Земле!"
    },
    "188": {
        "question": "Уровень 188",
        "answer": "Кто сбежит? — Смахните подушку на лавочке и увидите напильник, далее уберите постер на стене в сторону, и нажмите на лысого мужчину. Думаю, мне просто лень копать эту яму годами."
    },
    "189": {
        "question": "Уровень 189",
        "answer": "Кто обманывает? — Откройте холодильник, зажмите кислоту и наведите на коричневую тарелку. Посмотрите на тарелки ребят и обманщиком окажется блондин."
    },
    "190": {
        "question": "Уровень 190",
        "answer": "Кто выживет? — На столе, среди пробирок лежит маска, оденьте ее на лысеющего мужчину и выберите его."
    },
    "191": {
        "question": "Уровень 191",
        "answer": "У кого больше концентрации? — Откройте дверь в аудиторию. У меня никогда не было хорошей концентрации. Каждый раз, когда я начинаю учиться, через минуту я обнаруживаю, что царапаю тетрадь."
    },
    "192": {
        "question": "Уровень 192",
        "answer": "Кто фальшивит? — Нажимайте на тетради с нотами и найдете лодыря. У хорошей музыки нет срока годности."
    },
    "193": {
        "question": "Уровень 193",
        "answer": "Кто победит? — Увеличьте перчатку в размере, у маленького ростом боксера. Пусть, тебя не вводит в заблуждение внешний вид, даже если соль выглядит как сахар."
    },
    "194": {
        "question": "Уровень 194",
        "answer": "Кто прячется? — Постучите по двери в туалет, затем по груше и увидите кто спрятался."
    },
    "195": {
        "question": "Уровень 195",
        "answer": "Кто обманывает? — Посмотрите камеру видеонаблюдения и обнаружите, что обманывают оба пилота. Нажмите варианты ответа одновременно."
    },
    "196": {
        "question": "Уровень 196",
        "answer": "Кто говорит правду? — Смахните за спиной мужчины руку в сторону и увидите нож. Любит он девушку в голубом платье. Можно привести лошадь к воде, но нельзя заставить ее пить."
    },
    "197": {
        "question": "Уровень 197",
        "answer": "Кто лучше натренирован? — Зажмите палку и бросьте вперед, перенесите палку на дорогу и к ней прибежит собака, дайте собаке палку в зубы и она принесет ее хозяйке."
    },
    "198": {
        "question": "Уровень 198",
        "answer": "Кто победит? — Кликните на грудь судьи и появится сигнальная ракета, выстрелите. Я всегда был последним в школьных забегах."
    },
    "199": {
        "question": "Уровень 199",
        "answer": "Кто из них король леса? — Возьмите лопату и направьте ее на пустой участок земли, вы обнаружите останки динозавра."
    },
    "200": {
        "question": "Уровень 200",
        "answer": "Кто самый худой? — Смахните все вещи с мужчин и нажмите на парня в голубой майке. Замечательно! Ты снова сделал это."
    },
    "201": {
        "question": "Уровень 201",
        "answer": "Кто убийца? — Посмотрите внимательнее на ключи у людей. У мужчины с гантелей ключ подходит к первому шкафчику. У девушки к третьему шкафчику, однако у нее в шкафчике обнаружится скелет! Никогда не знаешь, кому доверять."
    },
    "202": {
        "question": "Уровень 202",
        "answer": "Кто из них самый быстрый? — Поднимите панцирь у черепахи и увидите под панцирем ракету! Эта история как будто мне знакома."
    },
    "203": {
        "question": "Уровень 203",
        "answer": "Какой чемодан принадлежит ей? — Нажмите сначала на девушку и увидите куда она летит. Далее жмите на каждый чемодан и поймете, что правильный ответ «D». Путешествия всегда делали меня счастливым. Я люблю быть в дороге."
    },
    "204": {
        "question": "Уровень 204",
        "answer": "Кто из них — контрабандист исторических артефактов. — Увеличьте в размерах каждый прилавок, чтобы посмотреть внимательнее на артефакты. Прилавок под буквой «А» продает исторические артефакты незаконно. В чем разница между пиратом и контрабандистом? Если ты известный контрабандист, ты делаешь это неправильно."
    },
    "205": {
        "question": "Уровень 205",
        "answer": "Кто из них волк? — Отодвигайте овец в стороны, чтобы увидеть лапы волка. Некоторые люди не являются теми, кем представляются."
    },
    "206": {
        "question": "Уровень 206",
        "answer": "Очисти реку! — Смахивайте пальцем в сторону, чтобы увидеть мусор. Собирайте мусор каждый раз, когда смахиваете, тем самым очистите реку. Чистая вода важна как для животных, так и для человека."
    },
    "207": {
        "question": "Уровень 207",
        "answer": "Кто настоящая блондинка? — Обратите внимание, что у девушек в руках телефоны. Коснитесь каждого из них и посмотри их фотографии в детстве. Правильный ответ «В». Я хочу покрасить волосы. О, заметила, что у меня нет волос, которые нужно красить. Ну, с волосами или без, я все равно красавчик."
    },
    "208": {
        "question": "Уровень 208",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на коробку возле дома и сорвите скотч, чтобы увидеть логотип службы доставки. Обманывает курьер под буквой «В». Я жду свою посылку. Я надеюсь, что она скоро придет."
    },
    "209": {
        "question": "Уровень 209",
        "answer": "Помоги несчастной птице! — Снимите синее перо под часами и перенесите на птицу, чтобы она обрадовалась и улетела."
    },
    "210": {
        "question": "Уровень 210",
        "answer": "Помоги ребенку! — Возьмите книжку с названием «OPEN» и перенесите чуть ниже ближе к мальчику. Откроется потайная дверь и мальчик спасется. Я всегда хотел потайную комнату в моем доме."
    },
    "211": {
        "question": "Уровень 211",
        "answer": "Найди столик с самыми слабыми ножками? — Достаточно потрясти ваше устройство и стол с самыми слабыми ножками развалится. Ответ «С». В наши дни, похоже, что мебель делают из картона."
    },
    "212": {
        "question": "Уровень 212",
        "answer": "Кто жулик? — Отодвиньте парня с бутылкой в сторону и увидите девушку с парнем держащимися за руки. Правильный ответ «А». Не стоит ожидать доброты от людей, которые даже не могут быть честными с тобой."
    },
    "213": {
        "question": "Уровень 213",
        "answer": "Какой фермер самый богатый? — Слева от нижнего фермера есть небольшой участок вспаханной земли. Смахните по ней несколько раз и найдете сундук с золотом. Величайшие сокровища — это сокровища, невидимые глазу, но найденные сердцем."
    },
    "214": {
        "question": "Уровень 214",
        "answer": "Помоги ему выбраться наружу. — Нажмите пальцем большой камень и уберите в сторону. Из под камня пойдет фонтан воды, наполнит ямы и человек спасется. Он счастлив, как Архимед."
    },
    "215": {
        "question": "Уровень 215",
        "answer": "Кто новичок? — Нажимайте несколько раз на каждого парня с инструментом. Опыт мастеров и энтузиазм новичков позволяют создавать отличную музыку."
    },
    "216": {
        "question": "Уровень 216",
        "answer": "У кого Covid-19? — Возьмите прибор по измерению температуры в руках врача и проверьте температуру каждого. Парень под буквой «В» имеет высокую температуру. Самое большое богатство — это здоровье."
    },
    "217": {
        "question": "Уровень 217",
        "answer": "Кто жульничает? — Проверьте каждого игрока, у левого игрока зажмите пальцем на рукаве. Он прячет карты, ответ «А». Что хуже: азартные игры или обман в азартных играх?"
    },
    "218": {
        "question": "Уровень 218",
        "answer": "Кто обманывает? — Отодвиньте багаж в сторону и нажмите на ноги сотрудника. Он стоял на весах! Я не понимаю, как люди набивают 50 кг багажа. Мне хватает даже ручной клади."
    },
    "219": {
        "question": "Уровень 219",
        "answer": "Чья жизнь находится в опасности? — Отодвиньте траву чуть левее парня в синей кофте и увидите яму. Выберите этого парня."
    },
    "220": {
        "question": "Уровень 220",
        "answer": "Кто из них голоден? — За парнем на столе находится корм. Наполните кормом миску и увидите кто голоден. Интересно, голодна ли моя кошка Карамелька?"
    },
    "221": {
        "question": "Уровень 221",
        "answer": "Кто лучший рыбак? — Нажмите на удочку правого рыбака, чтобы леска ушла под воду. Потом вытяните леску из воды правого рыбака и он достанет рыбу. Рыбалка точно не для меня, потому что я очень нетерпелив."
    },
    "222": {
        "question": "Уровень 222",
        "answer": "Кто из них обманывает? — Зажми пальцем каждую утку и потяни вниз, что бы их окунуть. Выбери белую утку. Во сколько просыпается утка? На рассвете!"
    },
    "223": {
        "question": "Уровень 223",
        "answer": "Кто из них робот? — Увеличьте солнце в размерах с помощью двух пальцев. Робот не будет потеть, выберите его нажав на букву «С»."
    },
    "224": {
        "question": "Уровень 224",
        "answer": "Кто богат? — Потрясите телефон, и у девушек выпадут кошельки. У одной будут купоны на скидку, а другой куча денег. Выберите ответ «В». В нем есть экстремальный купон, о котором всем известно."
    },
    "225": {
        "question": "Уровень 225",
        "answer": "Кто из них безбилетный? — Проверьте билет каждого пассажира. У проводника стоит 27 августа. У парня под буквой «С» стоит 28 августа, он и без билета. Замечательно! Шерлок."
    },
    "226": {
        "question": "Уровень 226",
        "answer": "Кто пукнул? — Поднесите зеленую зажигалку на столе к каждому гостю. Давай устроим вечеринку сегодня вечером."
    },
    "227": {
        "question": "Уровень 227",
        "answer": "Успокой ребенка. — Проведите синюю птицу к дереву пальцем и с дерева упадет предмет. Ты дал ребенку то, что он хотел."
    },
    "228": {
        "question": "Уровень 228",
        "answer": "Кто обманывает? — Откройте книжки каждого мальчика в рюкзаке и нажмите на красные закладки. Один не закончил первым и это мальчик слева. Учитель берет руку, открывает разум и касается сердца."
    },
    "229": {
        "question": "Уровень 229",
        "answer": "Кто обманывает? — Слева вверху висит картина, пододвиньте её с помощью двух пальцев и увидите кто врет."
    },
    "230": {
        "question": "Уровень 230",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на ботинки каждого альпиниста и увидите отпечатки ботинок на снегу. Лучший вид открывается после сложнейшего подъема."
    },
    "231": {
        "question": "Уровень 231",
        "answer": "Кто обманывает? — Зажмите водителя автомобиля и перенесите ближе к сотруднику инспекции. Ремень безопасности спасет жизни."
    },
    "232": {
        "question": "Уровень 232",
        "answer": "Кто обманывает? — Зажмите каждый автомобиль и проведите вверх, чтобы увидеть скорость каждой машины. Ответ «С». Лучшие водители знают, что им нужно быть осторожными."
    },
    "233": {
        "question": "Уровень 233",
        "answer": "Кто крутой парень? — Снимите со стены нож и порежьте лук. Парень справа не заплачен, значит он крут! Этот лук тоже заставил меня плакать."
    },
    "234": {
        "question": "Уровень 234",
        "answer": "Кто обманывает? — нажмите на карман каждого и увидите у одного пустой кошелек, а у другого синюю пачку. Смахните вверх по синей пачке и увидите деньги. Парень справа обманывает! Вор верит, что воруют все."
    },
    "235": {
        "question": "Уровень 235",
        "answer": "Кто из младенцев обманывает? — Положи телефон экраном вниз и посмотри вновь. На мишке будет написано имя «Hanna». Посмотрите на руках детей имена. Мальчик справа обманывает! Когда я был маленьким, я писал свое имя на некоторых вещах."
    },
    "236": {
        "question": "Уровень 236",
        "answer": "Кто из них пожарник? — Для развития, мы же все знаем, что правильно говорить пожарный, потому что пожарник может быть только жук. По теме: опрокиньте барбекю и появится огонь. Парень справа возьмет ведро и будет тушить огонь. Не пытайтесь сделать это дома."
    },
    "237": {
        "question": "Уровень 237",
        "answer": "Кто библиотекарь? — Необходимо взять стаканчик с ручками на столе у девушки и опрокинуть вниз. Выйдет библиотекарь. А ты помнишь, когда в последний раз ходил в библиотеку?"
    },
    "238": {
        "question": "Уровень 238",
        "answer": "Кто обманывает? — Увеличьте в размерах постер с фильмом, парень с билетом врет. Чтобы посмотреть некоторые ценные фильмы можно сказать немного неправды."
    },
    "239": {
        "question": "Уровень 239",
        "answer": "Что самое горячее? — Нажмите на мужчину в красной футболке."
    },
    "240": {
        "question": "Уровень 240",
        "answer": "Кто обманывает? — Зажми карандаш и потяни вверх, чтобы вытащить из стакана. Правильный ответ «А». Правда не всегда такова, какой кажется."
    },
    "241": {
        "question": "Уровень 241",
        "answer": "Кто настоящая ведьма? — Необходимо перевернуть ваше устройство вверх дном и тогда поймете, что ведьма под буквой «А»."
    },
    "242": {
        "question": "Уровень 242",
        "answer": "Кто сумасшедший? — Нажмите на карманы каждого доктора и увидите кто есть кто. Ответ «В». Вчера меня лечил доктор Ной, похоже, мне нужно вернуться в больницу."
    },
    "243": {
        "question": "Уровень 243",
        "answer": "Кто обманывает? — Перетащите плафон лампы в сторону, чтобы комната стала светлой. Вор под буквой «А». Не забудь надеть маску, но не эти маски."
    },
    "244": {
        "question": "Уровень 244",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на челюсти каждого человека и увидите, что мужчина под буквой «А» не вегетарианец. Веганство — это не диета."
    },
    "245": {
        "question": "Уровень 245",
        "answer": "Какая из них фальшивая дверь? — Откройте каждую дверь и попробуйте снять рисунок внутри. Над буквой «В» дверь с рисунком. Дверь в счастье открывается изнутри. Посмотри, как я счастлив."
    },
    "246": {
        "question": "Уровень 246",
        "answer": "Кто заболел? — Откройте окно позади и увидите, что болеет девушка. Мы не ценим здоровье, пока не заболеем. Позаботься о своем здоровье и здоровье своих близких."
    },
    "247": {
        "question": "Уровень 247",
        "answer": "Кто должен сесть первым? — Нажмите несколько раз на сидящих пассажиров. Сделано без сучка без задоринки."
    },
    "248": {
        "question": "Уровень 248",
        "answer": "Кто обманывает? — Перенесите каждого человека к автомобилю и увидите, что врет девушка над буквой «А». Технологии делают жизнь человека проще или труднее?"
    },
    "249": {
        "question": "Уровень 249",
        "answer": "Кто обманывает? — Выберите флаги на здании, в Великобритании левостороннее движение, поэтому верный ответ «А»."
    },
    "250": {
        "question": "Уровень 250",
        "answer": "Кто из них по настоящему влюблен? — Несколько раз необходимо добавить соль в чашки посетителей. Правильный ответ «В». Знаешь ли ты, что во время турецкого бракосочетания жених должен выпить соленый кофе?"
    },
    "251": {
        "question": "Уровень 251",
        "answer": "Кто из них беременная? — Потрясите ваше устройство, чтобы увидеть девушку с усиками. Никогда не доверяй мужчине с причудливыми усами."
    },
    "252": {
        "question": "Уровень 252",
        "answer": "Кто воришка? — Справа виднеется хвостик обезьяны, потяните его влево и увидите воришку. Животные любят блестящие предметы."
    },
    "253": {
        "question": "Уровень 253",
        "answer": "Кто спланировал преступление? — Уберите в сторону футболку с мужчины справа. У него карта недвижимости. Скофилд — это ты?"
    },
    "254": {
        "question": "Уровень 254",
        "answer": "Кто настоящий механик? — Нажимайте много раз по красным часам слева. Даже сломанные часы дважды в сутки показывают точное время."
    },
    "255": {
        "question": "Уровень 255",
        "answer": "Кто обманывает? — Нарисуйте круг перед девушкой, чтобы появилось лицо. Зеркало, зеркало на стене. Кто на свете всех милее?"
    },
    "256": {
        "question": "Уровень 256",
        "answer": "Кто настоящая официантка? — Между девушек на столе стоят тарелки. Передайте каждой девушке тарелки и увидите кто как справляется с ними лучше. Это очень тяжелая и ответственная работа, будь мил с официанткой."
    },
    "257": {
        "question": "Уровень 257",
        "answer": "Кто умрет? — Потяните веревку сверху сцены, чтобы закрыть шторы. Потом раздвиньте шторы в разные стороны и увидите, что правильный ответ «А» и «В» (зажмите два ответа пальцами). Я давно не ходил в театр. Желаешь присоединиться ко мне в театральном вечере?"
    },
    "258": {
        "question": "Уровень 258",
        "answer": "Помоги ему определить, кто здесь липовый? — Увеличьте зеркало в размерах и правильным ответом будет «С». У тебя когда-нибудь был сон, в котором ты был как наяву? Что, если бы ты не смог проснуться от этого сна?"
    },
    "259": {
        "question": "Уровень 259",
        "answer": "Помоги ему определить, кто здесь липовый? — Нажмите на телефон, лежащий на столе. Парень слева липовый."
    },
    "260": {
        "question": "Уровень 260",
        "answer": "Кто использует фильтр? — Протрите пальцем по каждому экрану телефона, девушка слева использует фильтр. Ты должен больше ценить себя, не нужно использовать фейковые фильтры."
    },
    "261": {
        "question": "Уровень 261",
        "answer": "Кто из них мужчина? — Отодвиньте шторы из каждой кабинки и выберите мужчину справа, он очень похож на шотландца. Я хочу попробовать сыграть на волынке. Я могу стать талантливым волынщиком."
    },
    "262": {
        "question": "Уровень 262",
        "answer": "Какой путь безопасен? — Достаточно просто потрясти свое устройство и вы увидите какой путь безопасный. Хотел бы я прогуляться по красивой лесной дороге со своей второй половинкой."
    },
    "263": {
        "question": "Уровень 263",
        "answer": "Кто обманывает? — У мужчина слева нажмите на карман и узнаете, что он секретный агент! Мужчина справа обманывает! Обожаю фильмы про секретных агентов, столько приключений!"
    },
    "264": {
        "question": "Уровень 264",
        "answer": "Заморозь растаявшее мороженое — Нарисуйте линию от кабеля холодильника к розетке. Откройте нижнюю камеру холодильника и поместите туда мороженое. От этого мне захотелось съесть мороженое. Какое мороженое тебе нравится больше всего?"
    },
    "265": {
        "question": "Уровень 265",
        "answer": "Кто из них полицейский под прикрытием? — Несколько раз нажимайте на шары и один из них лопнет. Полицейский сразу себя раскроет, достав пистолет. Следует быть начеку, как ковбой."
    },
    "266": {
        "question": "Уровень 266",
        "answer": "Где человек-невидимка? — Возьмите желтый флакон с полки слева и проведите им по комнате. Наш новый девищ-кушать, брызгать и любить."
    },
    "267": {
        "question": "Уровень 267",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на матрешку. Далее открывайте каждую матрешку, пока не найдет бриллиант. Я хочу получить одну матрешку для украшения моей книжной полки."
    },
    "268": {
        "question": "Уровень 268",
        "answer": "У кого из них присутствует обсессивно-компульсивное расстройство? — поверните ваше устройство в разные стороны, чтобы увидеть человека посередине с расстройством. Я не люблю быть неопрятным, но очень важно не беспокоиться о таких мелочах."
    },
    "269": {
        "question": "Уровень 269",
        "answer": "Кто обманывает? — Слева от кустов ползут муравьи. Увеличьте их, чтобы посмотреть, что они тащат. Выберите мужчину слева."
    },
    "270": {
        "question": "Уровень 270",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на каждую камеру и увидите, что врет мужчина слева. Я люблю записывать семейные видео. Драгоценные пластинки, чтобы смотреть их всей семьей и вспоминать старые добрые времена по прошествии лет."
    },
    "271": {
        "question": "Уровень 271",
        "answer": "Кто обманывает? — Посмотрите внимательнее на небо. В нем вы увидите летательное средство похожее на дрон. Поднесите дрон вниз к дороге от гаража. Я помню, как сильно я был взволнован, ожидая возвращения папы с работы. Было весело играть с ним, где бы он ни был."
    },
    "272": {
        "question": "Уровень 272",
        "answer": "Кто из них пришелец? — В центре стоит колонка с красной кнопкой, тапните по ней и пойдет вода. Что подарить пришельцу? Немного места!"
    },
    "273": {
        "question": "Уровень 273",
        "answer": "Вытащи его из пещеры — Нажми на дрова в костре и разгорится пламя, появятся сундуки с золотом и лампа, потри ее и появится джинн. Твое желание для меня закон."
    },
    "274": {
        "question": "Уровень 274",
        "answer": "Кто обманывает? — Нажмите на руку девушки слева, затем выберите ее, она обманывает. Никогда не отказывайся от шоколадного торта."
    },
    "275": {
        "question": "Уровень 275",
        "answer": "Кто настоящее приведение? — Поднимите простыни вверх. Зачем приведение перешло дорогу? Чтобы прийти с другой стороны, там диск."
    },
    "276": {
        "question": "Уровень 276",
        "answer": "Где его музыкальный альбом? — Нажмите на левую верхнюю полку с книгами. Это был бы кошмар, если бы я потерял свою коллекцию пластинок. Я не могу жить без музыки!"
    },
    "277": {
        "question": "Уровень 277",
        "answer": "Кто нарушает авторские права? — Нажмите на фонарик, в руках охранника и увидите нарушителя. Скажи нет воровству."
    },
    "278": {
        "question": "Уровень 278",
        "answer": "Кто обманывает? — Возьмите светящиеся провода, и вложите в руку мужчине слева, затем кликните на вариант «А». Молодец, так держать!"
    },
    "279": {
        "question": "Уровень 279",
        "answer": "Кто не умеет летать? — Смахните парашюты мужчин пальцем вверх и они полетят. Ответ: «С»."
    },
    "280": {
        "question": "Уровень 280",
        "answer": "Кто обманывает? — Раскрутите пальцем винт, на автомобиле. Правильный ответ: «В». Если ты говоришь правду, тебе не нужно ничего вспоминать."
    },
    "281": {
        "question": "Уровень 281",
        "answer": "Кто из них лучший? — Поверните палец на себя, нажмите по нему несколько раз. Кто-то должен был сказать, ты самый лучший."
    },
    "282": {
        "question": "Уровень 282",
        "answer": "Кто обманывает? — Уровень не исправен, ждем обновления игры. Нажмите пропустить уровень и играйте дальше."
    },
    "283": {
        "question": "Уровень 283",
        "answer": "Кто из них «мониторит» аккаунт? — Нажмите на карманы брюк у мужчин и посмотрите чеки на кольца, выберите парня слева. Ценность человека не следует измерять толщиной его кошелька."
    },
    "284": {
        "question": "Уровень 284",
        "answer": "Кто из них путешественник во времени? — Смахните с центрального персонажа маску, и увидите медицинскую маску нашего времени. Я не хочу видеть больше масок."
    },
    "285": {
        "question": "Уровень 285",
        "answer": "Кто капитан? — Посадите попугая на плечо центральному мальчику. Попугай выбирает капитана."
    },
    "286": {
        "question": "Уровень 286",
        "answer": "Кто из них маг воды? — Нажмите на ведра с водой и увидите кто останется мокрым, вариант «В» будет верным. Когда я нахожусь в бассейне, я парадирую магов воды."
    },
    "287": {
        "question": "Уровень 287",
        "answer": "Кто разрисовал стену? — Кликните по татуировке на плече крайнего мужчины, и нажмите «А». Итак, ты заметил татуировку."
    },
    "288": {
        "question": "Уровень 288",
        "answer": "Кто из них принц? — Подносите лягушек к принцессе. Иногда, чтобы найти принца, нужно поцеловать несколько лягушек."
    },
    "289": {
        "question": "Уровень 289",
        "answer": "Кто из них магазинный воришка? — Возьмите сканер из рук продавца и наведите его, на девушек."
    },
    "290": {
        "question": "Уровень 290",
        "answer": "Какая из них рыба-клоун? — Перенесите рыбок на поверхность воды, и одна из них, не изменит своего окраса. Не теряйся снова, Немо."
    },
    "291": {
        "question": "Уровень 291",
        "answer": "Кто обманывает? — Кликните на номерок в руке посетителя, затем на гардеробщика. Впечатляюще!"
    },
    "292": {
        "question": "Уровень 292",
        "answer": "Кто обманывает? — Наведите лупу на персонажей и увидите обман, центральный мужчина не был в ванной, его руки грязные. Ты постоянно совершенствуешься, отличная работа."
    },
    "293": {
        "question": "Уровень 293",
        "answer": "Кто обманывает? — Смахните у мужчины слева планшет в правую сторону и увидите запрещенную литературу. Кажется, кто-то отвлекся."
    },
    "294": {
        "question": "Уровень 294",
        "answer": "Кто говорит правду? — Нажмите на билеты в руках пассажиров, затем на самолет и увидите что крайний с права мужчина врет. Ты крут!"
    },
    "295": {
        "question": "Уровень 295",
        "answer": "Какая из них сырная фабрика? — Поднесите пустое ведро к корове и получите молоко, далее молоко отправляйте на фабрики и увидите, где производят сыр. С сыром все делается лучше."
    },
    "296": {
        "question": "Уровень 296",
        "answer": "Какой из них меч Экскалибур? — Вытяните два меча, а который останется на месте и есть меч Экскалибур. Меч все еще ждет своего короля."
    },
    "297": {
        "question": "Уровень 297",
        "answer": "Какое молоко не просрочено? — Переносите бутылки с молоком к мискам, котики подбегут к свежему молоку. Это хорошее!"
    },
    "298": {
        "question": "Уровень 298",
        "answer": "Какой мед вкусный? — Уберите часть скалы, открыв проход для медведя, он возьмет вкусный мед. Еще одна общая черта с медведями."
    },
    "299": {
        "question": "Уровень 299",
        "answer": "Какой шар показывает будущее? — Откройте каждый шар с помощью двух пальцев, чтобы увидеть будущее. Будущее людей в масках это средний шар."
    },
    "300": {
        "question": "Уровень 300",
        "answer": "Найди секретный вход — Уберите вправо ковер, чтобы обнаружить дверь."
    },
    "301": {
        "question": "Уровень 301",
        "answer": "У кого есть суперсила? — Потрясите ваше устройство и выберите мужчину под буквой «В». Я хочу эту суперсилу. Я боюсь неухоженных горшков, особенно в ветреную погоду."
    },
    "302": {
        "question": "Уровень 302",
        "answer": "Кто прав? — Нажмите на мобильный телефон девушки и увидите переписку, папа прав! Я всегда честен, настоятельно рекомендую жить легкой жизнью."
    },
    "303": {
        "question": "Уровень 303",
        "answer": "Кто врет? — Кликните на тряпки женщин, и увидите у кого грязная тряпка. Она должна заплатить вдвойне работнице."
    },
    "304": {
        "question": "Уровень 304",
        "answer": "Кто врет? — Увеличьте мусорное ведро и увидите чек на курицу, папа обманывает. Ваш разум — ваше лучшее оружие."
    },
    "305": {
        "question": "Уровень 305",
        "answer": "Кто убийца? — Увеличьте экран телевизора, и увидите прогноз погоды. Садовник обманывает, правда не всегда такая, какой кажется."
    },
    "306": {
        "question": "Уровень 306",
        "answer": "У кого клаустрофобия? — Сомкните двери лифта двумя пальцами и он откроется, девушка по центру боится. Если вы ненавидите лифты, почему бы вам тогда не попробовать лестницу?"
    },
    "307": {
        "question": "Уровень 307",
        "answer": "У кого сенная лихорадка? — Встряхните ваше устройство и появится пыльца, у девушки аллергия. Признайтесь, этот вопрос вас очень занял."
    },
    "308": {
        "question": "Уровень 308",
        "answer": "Кто прав? — Зажмите пальцем собаку и перенесите к мужчине в инвалидном кресле, и он убежит. Это правда, я видел в новостях."
    },
    "309": {
        "question": "Уровень 309",
        "answer": "Кто ревнует? — Перенесите мужчину в черном, к девушкам и около каждой оставьте на несколько секунд. Мужчина под буквой «А», ревнует."
    },
    "310": {
        "question": "Уровень 310",
        "answer": "Кто врет? — Нажмите на кисть руки, девушки в черном. Вариант «А» верный. Вы никогда не сможете скрыть истинный возраст своих рук. В этом правда жизни."
    },
    "311": {
        "question": "Уровень 311",
        "answer": "Чей ребенок более успешен? — Посмотрите записи на стенде, и увидите оценки мальчиков. Пора принять правду мама, числа никогда не лгут. Так что заставь его потрудиться."
    },
    "312": {
        "question": "Уровень 312",
        "answer": "Кто прав? — Смахните пиджак мужчины в сторону и вы увидите след от губной помады на воротнике рубашки — нажмите на него, затем выберите девушку."
    },
    "313": {
        "question": "Уровень 313",
        "answer": "Кто врет? — Поднесите телефон к лицам мужчин и экран разблокируется, врет парень в красных брюках. Мне нравится эта технология, но с масками она не работает."
    },
    "314": {
        "question": "Уровень 314",
        "answer": "Кто врет? — В карманах мужчин пропуски, поднесите их к турникету и выберите мужчину слева, он обманывает. Может быть, у его карты сломался магнитик. Кто знает?"
    },
    "315": {
        "question": "Уровень 315",
        "answer": "Разбуди Брайана! — Возьмите оранжевый мяч и поднесите к лицу мужчины, на него запрыгнет кот и разбудит. Хотел бы я просыпаться так каждый день."
    },
    "316": {
        "question": "Уровень 316",
        "answer": "Глаза Карамельки плохо видят. Помогите ей увидеть рыбу — Оторвите листок из блокнота и кот среагирует на рыбку по больше. Кто поверит, что за этими светящимися глазами нет души!"
    },
    "317": {
        "question": "Уровень 317",
        "answer": "Помогите Карамельке вернутся домой! — Нажмите на ошейник кошки, далее жмите на желтую стрелку и увидите желтую дверь — постучите в нее. Она пошла на небольшую прогулку и вернулась."
    },
    "318": {
        "question": "Уровень 318",
        "answer": "Сделайте Карамельку счастливой! — Зажмите компьютерную мышку и поводите ее по столу. Теперь она счастлива!"
    },
    "319": {
        "question": "Уровень 319",
        "answer": "It is very prone to gaining weight. Feed him balanced — Поднесите мешок с кормом к мерному стаканчику, затем стаканчик к миске, затем повторите еще раз. Нома для кошки два стакана."
    },
    "320": {
        "question": "Уровень 320",
        "answer": "Убедитесь, что Карамелька пьет много воды! — Возьмите косточки из миски, и сделайте дорожку к миске с водой."
    },
    "321": {
        "question": "Уровень 321",
        "answer": "Кто вор? — Перенесите центрального покупателя через рамки выхода (с права), девушка под буквой «B» украла товар. Теперь можно доедать пончик, офицер."
    },
    "322": {
        "question": "Уровень 322",
        "answer": "Кто миллионер? — Нажмите на белые конверты: под буквой «А» счет в 500$; под вариантом «В» наследство! Надеюсь, ты так же хорошо определяешь миллионеров в реальности."
    },
    "323": {
        "question": "Уровень 323",
        "answer": "Кто мертв? — Нажмите на коричневую дверь, за ней вы найдете парня на полу. Сон-это брат смерти."
    },
    "324": {
        "question": "Уровень 324",
        "answer": "Кто богат? — Нажмите на этикетку бутылки с вином, старшая дата-дороже в цене. Ответ «А» Твое здоровье!"
    },
    "325": {
        "question": "Уровень 325",
        "answer": "Кто воровка? — Нажмите несколько раз на животы девушек, под вариантом «С» выпадут продукты. Ух ты! Твоя наблюдательность поражает."
    },
    "326": {
        "question": "Уровень 326",
        "answer": "Кто миллиардер? — Нажмите на ноутбук и увидите доход парня."
    },
    "327": {
        "question": "Уровень 327",
        "answer": "Кто агент ЦРУ? — Смахните черную мантию со священника. В наши дни людям приходится подрабатывать."
    },
    "328": {
        "question": "Уровень 328",
        "answer": "Кто ее муж? — С помощью ластика сотрите подол платья и обнаружите труса. А вот и храбрец!"
    },
    "329": {
        "question": "Уровень 329",
        "answer": "Кто убил Джонаса? — Возьмите с лавочки веник и разгоните пар, увидите в окне мужчины с оружием."
    },
    "330": {
        "question": "Уровень 330",
        "answer": "Кто из них пришелец? — Снимите черные очки с лица мужчины. Я прибыл с миром!"
    },
    "331": {
        "question": "Уровень 331",
        "answer": "Кто убийца? — Отодвиньте в сторону табличку с именем «Alice» и увидите кровь на платье. Остальные могут жить долго и счастливо."
    },
    "332": {
        "question": "Уровень 332",
        "answer": "Кто из них настоящая жена? — Нажмите на фотографию на стене и увидите татуировку на плече жены. Отлично!"
    },
    "333": {
        "question": "Уровень 333",
        "answer": "Кто убил учителя? — Отодвиньте в сторону пенал с карандашами (слева на парте), за ним будут следы крови. Отличная работа!"
    },
    "334": {
        "question": "Уровень 334",
        "answer": "Кто из заключенных миллионер? — Нажмите на бутылку с виски. Богат на воле — не бедствуешь в неволе."
    },
    "335": {
        "question": "Уровень 335",
        "answer": "Помоги Брайану найти его Новогодний подарок — Потрясите ваш телефон и подарки посыпаются из камина."
    },
    "336": {
        "question": "На данный момент это все уровни в игре Braindom 2, по мере появления новых уровней будут пополняться ответы на них",
        "answer": "Делитесь своим мнением по прохождению игры ниже и задавайте вопросы по сложным уровням!"
    }
}